要減少感染人數起碼要隔離第三代接觸者

呢隻病毒潛伏期長
假設第1代感染者確診後，其實第2代接觸者已經受感染，並且播緊毒俾第3代接觸者
所以當第1代碓診後除咗隔離第2代接觸者外，亦要隔離埋第3代接觸者，什至要家居隔離埋第4代接觸者

下面張圖係假設感染情況

唔該推到俾醫護睇到！

自推

推

pish

俾醫護睇

政府依家咁廢，佢就算知都唔會做
唯有叫醫護諗吓計

政府唔郁都冇用架喎

個問題係第2代都未確診你好難連根拔起捉定第3 4代

其實政府到依家都冇乜點郁

所以咁先會沒完沒了
應該係要假設所以與第1代接觸既第2代都會確診,而去隔離第3代
咁樣先會趕過病毒既傳播速度

應該一早全城停工停市界鹽14日就真
不過政府只會對付示威先用呢招

你有錯誤前設：政府想疫情盡快完

政府可以做但唔做

呢個真係唔知佢